習總稱帝首談修憲：過程充分發揚民主

今日上午，中共中央總書記習近平參加廣東代表團審議。央視新聞聯播晚上報道習近平在會上的講話內容，當中包括習近平首次開腔談中央修憲的提議。

習近平表示，完全贊同憲法修正案草案，強調對中國現行憲法作部份修改，是黨中央從新時代堅持和發展中國特色社會主義全局和戰略高度作出的重大決策，也是推進全面依法治國、推進國家治理體系和治理能力現代化的重大舉措。憲法修正案草案在形成過程中充分發揚了民主，集中了各方面智慧，體現了黨和人民的共同意志。

趙高

你辦事 我放心

習帝

民主

你已經係皇帝 講野仲就住d蟻民 寶係明君呀

改埋旗號叫習國喇

事實係人民認同佢
如果咁多人反佢就搞左革命啦

大家係民佢係主下話?

追漢趕唐

宋元明清習

邊個敢投白票同反對票？

反嗰淨係網上言論都封咗啦，有示威都睇唔到啦

盲撐都高質啲啦好冇

既然反對得咁激烈
咁點解比人封殺就收皮呀

其實你講得冇錯 中國人好撚by帝制
佢地唔需要有民主 投票關心時事會阻到佢地翻工
只要佢可以賺到錢邊撚個做 點撚樣做都唔會有人理

一黨專政，仲要無限連任。皇帝話修法，成班狗奴才都讚好，講到好似全世界求距做皇帝。

up mud 9

北京清低端人口嗰陣都滿城風雨㗎，咁又點解咁快收皮呢

中國特色就係全國都無示威，網絡只有一種政見，出事死人唔過50個

中國人只要溫飽無大問題
係唔會反

冇人反對即係支持